眼眉跳代表乜野？

代表你隻眼跳咗一下

代表你眼眉跳咗一下

你休息唔夠 個人好攰

唔好事發生

左吉右兇

手足

見你開啲post想帶風向點知調撚轉晒啲效果真係尷撚尬

上網查「眼跳法」
希望幫到你

咁得人驚

代表地球有一秒過咗去

我會因應返自己跳完邊一邊，再自己補一句
例如右邊跳就同自己講：左兇右吉
左邊跳完就同自己講：左吉右兇

咁睇得開

我都係求個安心

輕則訓覺 嚴重要睇醫生

練成左自在極意功！？西利

你噏乜鳩

我眼眉跳左成個月,好難頂
Book左神經內科入院

係咪面癱先兆

成個月?!

係咪顏面神經麻痺?
好似話打肉毒桿菌素

見你咁on9咪笑下你
幫下你 唔好再咁on9開on9 post

眼眉跳發生的原因，大部分屬於生理性的眼眉跳，不是任何疾病引起，眼部肌肉處於壓力下，受到刺激，不停抽動，學名是眼瞼抽搐（eyelid twitching），通常會持續幾個小時或是幾天之久， 造成的原因可能生活不正常，例如睡眠不足、熬夜、用眼過度、壓力大等。現今文明科技，使用電子產品過久，因為眼睛外圍周圍的小神經發炎，無法好好控制眼皮反應導致眼皮跳，持續時間短，一般會建議熱敷眼睛，多休息，即可恢復

Thx 巴打
不過響度開認真 po 仲 on9 wor

師兄所以你更加要杜絕呢種風氣，少1個on9 po 就多1份認真po, 要令到呢度變得好起來，唔好再on9啦